女友話想買IP X，可能要賣腎

整個online bidding 網有冇得做？

叫你條女做雞仲快啦

Bid左條女仲好啦
你唔做雞搵錢 我邊有錢買iphoneX比你呀

做埋鴨應該可以趕得切

比我屌3晚，送你一部

咁我一邊做鴨一邊賣叫鴨個人粒腎會唔會好D？